有冇人想算命？

定時定候就開新post棄舊post架啦

驚你眼訓算錯

要收錢算唔算
我夜晚仲精神過日頭

恰窮撚既
我都係鍾意夜晚多啲

浮雲哥扮咩窮

錢我就冇啦 女就大把

叫你啲女黎俾錢

叫佢地幫我算咪得

有料

竟然冇

我想

收費仲想唔想？

想，但冇錢

咁就難搞

想
但入嚟係因為鍾意你個名

想，瞓唔著

我都鍾意我個名

tg呢？

算過… 俾左$3888… 講得好中…

難搞就唔好搞拉

係邊度算？

［member]dadadidalalala[/member ]

笑

唔該巴打